有咩方法可以生多啲鬚？

好想留鬚 但係又少又生得慢
成面鬚先係真漢子

好想留到咁

喺咁剃 一生出嚟就剃
搽下白蘭地

白蘭地真係有用咩？ 威士忌又得唔得？

青島最有效

屋企得威士忌 咁我買支返嚟試試先

搽落碌啫到得唔得

唔知條友用左咩

我日日沖涼都用熱水洗臉 定係要不停洗 每個鐘洗幾次？

痴啲尻毛上下巴好過
快靚正

中東佬就得

諗起有傻9激光脫, 成個那型

戇尻先脫

你係想生得快啲定生得密啲

密d可以點做

天生，完

成日都覺得黃種人留鬚始終冇白人咁型仔

又多又密

天生

我想生鬚範圍細啲，本人由頭髮2邊連着落到頸，下爬，上唇，面頰。
唔剃又唔整潔，剃又敏感，好煩。